3DS Super Mario Maker

尋日已見到信和賣日版$299，但美版唔知幾時有貨

299ok wor
一陣去入手先
美版遲一天

正

信和 268

呢個價就差唔多

299買左

在黃金入咗美版$288

好玩嗎
唔識日文有冇難度

痴孖筋唔識日文點玩?

咁緊要❓